有無老屎忽講下當年小布殊係咪比屎主黨抹黑？

睇返侵侵4年黎成日比民主黨講到係痴線佬咁

但記憶中之前都成日睇新聞又好多memes都係笑鳩小布殊

咁其實小布殊係真係垃圾定其實都算係有料不過比人抹黑？

佢有石油後台

Bush 最初出選上電視台講野成個傻仔咁
不過好少俾人攻擊，其實算係帶住光環上台

911民望仲要爆

Bush最大問題係搞鳩伊拉克姐

本身布殊真係廢 好多人都話實權係副總統切尼到

Vice President